人大咗, 先發現「正正經經叫下雞咪算囉,溝咩女」唔係笑話黎

是甘的，身為一個男人，有夢想有理想有抱負。自然就會專注係你想達成既目標上(例如: 事業有成, 出人頭地, gpa爆4, 拎到好job offer, etc)，而當呢個男人傾盡全力係佢既目標上。

年少既我理想就係當我專注係呢啲野上，自然有女溝，因為作為一個男人有理想有目標有抱負，理應係女人眼中某程度上champ先係，係我一路向上爬既時候可以有個伴侶扶持下，哇好美好呀。

但現實就係，因為本身樣子已經唔係特別討好，再加上因為要埋頭苦幹係我既目標上，自然就要失去其他野，即係鋼鍊既「等價交換」。而付出既就係溝女既時機，機遇，同埋無數咁多樣會錯過既遺憾。舉個例就係例如你想GPA爆4,搵份好INTERN第時出人頭地，自然要摺埋溫書讀書，咩SOCIAL野唔去或者只係去一兩次，從而變左局外人。到係某一次你因為同某個女仔同學同堂，因而大家進一步認識對方，之後發現大家原來好投契好情投意合，當你以為春天來了，愛情事業學業三得意之時，原來對方早已係名花有主。到最後，你只能慨嘆一句：「如果早啲認識到佢就好喇，唉。」

可能巴打會話個例子係自作多情，但我想帶出既係一個男人係向上爬既時候有個伴扶持下係好既，但冇的話，都係冇計既，鬼叫你要埋頭苦幹咩！鬼叫你咁專注咩！識唔到人好正常姐！咁專注目標都冇時間陪人地喇！憑咩要人地鐘意你呀！現實就是如此，如果有任何需要咪腳踏實地正正經經叫雞解決，溝咩女丫！至少忍耐到目標達成之時，因為付出太多，失去太多，遺憾都太多，冇得返轉頭。

完

毒撚冇人理

巴打

咪傻，唔關專注事
根本係樣7加氣場吸引唔到人，接受現實啦。
型男加專注根本溝死女

我明呀巴打所以最後一段咁寫

分享多樣野比你聽，叫雞叫得最多通常都係有女朋友嘅mk同人夫地盤佬，毒撚係叫雞都唔敢

利申:樣7毒撚

咁叫雞又無分俊柒背景既

甘你老母呀

一睇就知你9up...其實叫得最多反而係西裝友⋯

對唔住巴打 自隊

當你搵到錢就唔同架啦～

睇到頭三隻字已經唔洗睇落去

搵到錢而有女
d 女係中意你d 錢唔係中意你
個d 女係G黎

靚仔+專注=上進
樣衰+專注=毒撚

呢個年代 男人難做

甘你老母

你文筆唔錯,不過可能樣子差咁D

其實樓主講果d 野只係毒撚既籍口 讀大學讀書係緊要 gpa 係緊要 但係社交都好緊要 你用大部分時間放係學業唔係問題 問題係你可能已經過份極端 攪到自己接近0社交 然後就係度講咩正正經經叫隻雞

係 出到黎想再搵都難
九成都有仔 冇仔個D通常有問題

係，只能怪自己太專注

d西裝友咪就係有女嘅mk

其實純粹係你樣衰外形唔討好啫，唔關咩等價交換事嘅，唔駛唔開心

咁有啲樣衰唔討好既 但就成日去social而有女既 又點解釋